（唔該置頂）嘈乜撚野呀 現場睇情況決定啦

講到明兄弟爬山 各有各做
總之元朗就入硬架啦
勇武手足唔係無腦架
大家識自己批判識執生
無論到時發生咩都好
大家互相扶持
唔理你係咪鬼定真係擔心
依刻唔該停止批鬥
有野嘈既都冷靜d理性comment

依家最緊要既係文宣21/7既上環開槍同27/7入元朗
相信唔少人都擔心入去元朗好危險
做多d文宣話俾人知我地人夠多就唔洗怕！
總之我地勇武手足一定會將你地既安全放係首位
大家安心出黎遊行打黑啦

推

推 信手足

無錯，成個半月既運動仲信唔過班手足？

Push

今次一縮，以後唔駛出黎

真係唔知7/28去多次上環
文宣真係唔夠

食住條水, spin 過去!

信手足

Real,我地係要保住每個手足可以安全返屋企

兄弟爬山 各有各做

唔怕做多，只怕冇做

點做等手足自己決定啦
安全先係最重要

不割蓆 不分化 不篤灰

多謝勇武巴打
辛苦曬

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#成立獨立調查委員會 追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

無錯！